反敗為勝！有公安混入示威者引發騷亂！

今晚嘅風波都係公安引起！
唔該文宣狂spin